如果姚松炎被DQ,由馮檢基頂上

泛民內部評估姚松炎被DQ的風險極高

民主黨 民協係入閘保證

總之後浪全DQ 留低啲殘兵

永續基哥